Na een tijdje toen herinnerde ze zich dat ze nog steeds de stukjes champignon in haar handen, en ze werken zeer zorgvuldig, knabbelen eerst op één en daarna aan de andere kant en groeiende soms hoger en soms korter, zolang zij erin geslaagd zichzelf naar haar gebruikelijke hoogte.
